含大有無宣佈停課

好似唔洗喎
特殊學校